淪落人同孟買酒店係咪生不逢時？

遇正avengers，戲院大部份場都係播佢

淪落人票房依然唔錯

會睇就會睇架啦
睇完復仇者下星期咪睇淪落人。唔通一個月先睇一套？

利申：睇左

又唔係個個都一定有時間睇到啱嘅場次嘅

咪係囉，又要時間又要錢，總會少緊啲人睇。

冇錯 對avenger冇興趣嘅人嚟講係好掃慶
上個禮拜見屋企附近嘅影院上映翻依兩套戲
即刻買飛同一日內睇晒

咁撞唔正avengers 都唔到淪落人上位啦
其他荷里活片一樣屌打港產 會睇既點都會睇

我覺得崇洋心態居多
有啲西片都好垃圾
淪落人上完兩個禮拜就Avengers都千萬票房
呢樣我會覺得佢特別勁

三套睇哂

睇咗淪落人同孟買酒店
冇睇復仇者

係 咁少場次都破千萬已經好勁
香港電影業唔係好支持本土電影
連香港人自己本身都係

3套睇哂

淪落人同孟買酒店都係高汁野

孟買酒店真係睇到你勁撚緊張

孟買酒店好睇喎

3套都睇咗
淪落人二刷，近十年最佳港產之一
孟買就成套冇抖過，勁緊張，仲要真人真事

套《星仔打官司》同ENDGAME同期又係文藝片係大陸都收到2億幾人仔，《淪落人》票房都好高

3套睇哂，大家都好高質

講笑咩
呢個年代 睇戲已經唔係奢侈活動

岩興趣就睇嫁啦
唔岩興趣 撞到邊套都輪唔到你

（地點）: 周街都係戲院
（時間）: 4、5月啲紅日有連假

（一星期內已經睇哂2套）

話無影響個d 係咪on9

你唔係唔代表人哋唔係架

講到只可選其一咁

淪落人高質 第一套睇avenger,第二套就睇佢
d人唔想睇avenger,而近期冇咩戲上,淪落人應該係首選

Dc既shazam先係前有captain marvel 後有endgame